蘋果用放煙花圖報導警員中肺炎

右下小鳳姐

係精神既

又要被人叫毒果了

真係仆街

不過我鐘意

你唔講我都唔覺

病毒圖片黎架

右下角小鳳姐

要還架

頂

真係好耐無試過咁開心

三萬，thx

係冠狀病毒煙花正

期待立場

蘋果廣告公司

佢重疊咗 你睇真啲

咁似蘋果廣告公司張圖

蘋果美術部關注組

又真係好似喎

最緊要人有事

武漢肺炎確診人數分析

立場美術部：屌你蘋果挑我機？

擺明係想咁整

呢招高明

香檳呀攞枝岀黎呀

唔好老屈，明明就係冠狀病毒圖🦠

隻藥邊度買

唔好諗錯隔離，明明係細菌

立場美術部同事而家上緊電
等陣就p好架喇

用病毒扮煙花，真係好撚有新意

精神

又要麻煩小鳳姐

香港警察好野！
連感染肺炎都不甘後人

飛沬黎架

蘋果 vs 立場

武漢肺炎越來越似枉死手足的報復索命符…共產黨、藍絲和黑警，逐一逐一索命！
（據聞死前一刻非常痛苦）

冠狀煙花

摩擦力

推

仲開心過中六合彩

今晚開香檳慶祝先

唔係煙花嚟架

明明就冠狀病毒
加翻啲effect落去

聽住呢首BGM，感受下病毒如何入侵呀sir身體

仲要右下隱藏小鳳姐唔慶祝到咁出面，張圖好高質

熱烈地彈琴熱烈地唱

病毒黎

肺炎煙花

立場係yeah.png

蘋果要加下美術部人工

今晚開香檳慶祝

頂 笑咗

推推推推推
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

立場贏左咁多次 老蘋終於發力追

屌

全城祝賀

狂賀

原來黑警死全家講得多真係得架

Push

都係果句：最緊要人有事啦

祝病魔早日戰勝黑警

pin 起#2

A

最後個張 洗耳仔?

笑撚死

摩擦力max

林大總統等陣又有話兒

一家人都要整整齊齊啊

国慶放真係岩哂

擺明武漢肺炎病毒樣黎

笑L死

又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J又要打J

我好撚爽呀

好耐一段日子好耐無飲酒慶祝啦

回力鏢

冚間警局有事就差唔多

又要收信

正

病毒only

又一回力鏢

好撚癲

一家人最緊要齊齊整整落地獄

班仆街都殺得人全家多啦 今次到你地自己受番

今晚開香檳慶祝 中左幾個就開幾多枝

唔係喎 武肺毒嚟

咩事咁得意

據悉，該名初步確診的48歲現職警員駐守北角警署，現為總區應變大隊第三梯隊的防暴警，與家人居於油美苑潤美閣紀律部隊宿舍，他2月18日發燒，之後到觀塘普通科門診求診，並自行留唾液送交測試，樣本測試初步呈陽性反應，正被安排入聯合醫院隔離治療，而他的妻子及外母亦出現病徵，需要送院接受檢驗。消息又指，他在求診當天，曾到西環明星酒家出席一個退休派對，聚會當時有超過60人參加。

係值得慶祝既

推呢個😃

pin呢個

好開心

抵俾錢你賺呀蘋果

最緊要人有事🙏🏻

我地都好心痛，希望其家人節哀順變

警察準備軍變林鄭政府未呀

#2都要pin?

病毒黎姐
唔好諗多咗

傳開去

3萬thx

咩呀 冠狀煙花黎

蘋果小鳳姐 大戰 立場美術部癡線佬

目前蘋果贏緊個馬鼻 等立場還拖

所有撐警共犯都要還
煲煙聚會班仆街唔洗心急下個就係你哋

推，好正

好仆街

不過我鍾意

好仆街
我鐘意

熱烈地彈琴

小鳳姐

天網恢恢疏不漏
車公好準

係靚既

中還中 最好就一家人齊齊整整啦

咩煙花
明明係病毒🦠黎

［突發］小鳳姐出現喉嚨痛病徵！！懷疑過度被fans點唱名曲有關

咪係，明明係病毒黎

明明就係病毒圖片黎

俾晒最好裝備佢哋都中，政府心諗爛泥扶唔上柄

應景！天有眼呀

毅進曱甴係咁
今日先中已經賺咗

未入連登都估到慶祝緊

蘋果

Done

小鳳姐 冇咗.... 希望 LIHKG 比返呢個ICON 我地. . .

你聽鑼鼓響一遍 黑警中肺炎

仆街，估唔到咁快有狗中招，屋企無香檳而家落街買仲有冇貨

外母+老婆

唔識用都會奶野

立場快d還拖

你哋唔好搶晒啲香檳呀，留返啲成個警隊中曬果陣開

如果 阿鄭 中招, 全城有咩反應?

老母叫我買雪糕慶祝

真係有因果報應

這是不對的 還要多找幾個

張圖...病毒又係煙花 煙花又係病毒
病毒要加油呀最緊要落力啲做花佢個肺
最緊要人有事呀！！！

連屋企人thx

ham

香港人良心 🤣

抵我個個月比錢你嘅

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

係就快啦！一陣比人炒貴哂呀

死。死哂佢！！！！！！！！！

好事成雙！Thanks！

開心到喊

落街買緊香檳

抵啦，把口咁撚臭。
又唔識專重人權,自由同死者，今次真係開香檳慶祝呀

估計9萬 thx

下一輪搶購應該係香檳

bravo

一定會大步檻

入棺材阿屌你老母殺人填命喇

呢鑊除咗恭喜真係唔知講咩好

年年有今…

3萬個, thx

年年都係mercedes贏，我已經估定2020都係佢哋贏

勁撚到

我好驚如果佢冇事我會接受唔到

著左保護衣都無撚用啊 天有眼
唔好曬啲保護衣

抵

比月費就係要睇呢啲

有無原link

蘋果肯定成個office都開心到仆街
好似我地咁

push

個肺放煙花

半年有多，最開心都係今次屌！黑警死全家呀！！！唔撚係口號嚟

好似改咗圖喇

多行不義必自斃

肺炎2個月做左我地9個月都做唔到既野

有請小鳳姐

精神 你老味幾時死呀

有咩重要過一家人齊齊整整

佢擺返去篇主文到

本來呢篇轉左相

三萬隻 全部肺炎死

公安中招

3萬THX

屌

2行字個底呀

仲有個小鳳姐

聽日大家去搶紅酒先

摩察力

７２１

今晚真係要開香檳慶祝

3萬家庭 thx

咁撚大隻病毒嘅……

蘋果：該名初步確診的48歲現職警員駐守北角警署，現為總區應變大隊第三梯隊的防暴警

正！

明星足球隊，thx

高質!

哩排疫情搞到個人唔太開心 多謝蘋果 同埋白肺黑警提供笑話

發你財財 一定中

加多29999，thx

笑到仆街

正呀我要開香檳慶祝

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

高人比武

之前有人話有狗中就捐錢 睇嚟佢要破產了

好波

蘋果個美術勁呀，等睇立場再出招

鍾南山話死者肺部充滿黏液，死之前應該透唔到氣

黑警死全家

Yeah
所有香港警察死全家啦

呢期唯一嘅喜事

跳起Yeah

整多啲圖 造多啲文宣
要呢幾日全個香港嘅人都係分享緊呢堆圖
全城慶祝！

林鄭 黑警 冚家剷

黑警死全家
死完爸爸 死媽媽
死完男家 死女家

好L正呀屌

呢次要讚

RAP

最緊要齊齊整整

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來

成立獨立調查委員會係解決疫情唯一方法，反正我信了

Hahahah

動畫更好

西班牙5年内45警察自殺事件

集氣有用

毒果真係好賤

好開心，精神

頂 好仆街囉 不過我好撚鍾意👍

大家又要搶香檳了

笑到氣咳

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

原來果隻Popo 有長期病患

好仆街，但我鍾意

同立場美術部鬥緊 ?

好耐無試過咁開心

以後係街見到黑警要大叫＂死開啲，咪企咁近我＂

似冠狀病毒又似煙花

立場出咗圖啦
有隻燒鵝

佢比人叫毒果，唔係因為咁

香檳價格預料會大幅上升

玩到咁大

出色

林大總統(散仔)等陣宣布自己都確診咗

屌 撳錯左負皮

又係17隻負皮黑警狗

俾人屌毒果嘅時候就可以話係武漢病毒嘅病毒同唔係煙花

實在太浪漫啦
死全家呀
同時間一齊入隔離病房
仲差隻腳喎
三缺一喎

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

叫你耶穌落黎見我！

依家耶穌親身接你上去啦

低調少少

如果有煙火會走去狗宿門口慶祝

係咪都叫架啦

班藍絲小粉紅係咪都叫你毒果㗎啦

有18隻按了負評

每個月比$80你係值得嘅

香檳 兩支thx

woohoo

你睇錯 係冠狀病毒

香港良心傳媒，正呀喂

下次放煙花一於用呢隻冠狀病毒

小鳳姐：你班仆街比我抖下得唔得呀

好正

各位專業嘅醫護 一定要好好治療佢

個個喜氣洋洋

蘋果高質啲今次

武漢（肺炎）加油

祝班賤種快撚啲死全家
落地獄啦仆街

唔明, 隻燒鵝咩意思?

咁高質唔推唔得喎

班撚屌去左明星海鮮燒鵝專門店食退休果餐

又要俾人話黑記啦

多謝党，多謝支那人，多謝武漢同胞

Cls

唔好停，繼續

你聽鑼鼓響一片 黑警中肺炎
你看手足多歡暢 個個樂綿綿
歡呼聲 歌樂聲 響徹凌霄殿
齊聲祝黑警 快去出殯浩園

先得一個

哈哈！ 今晚我都要慶祝

發放正能量

屌
好撚仆街
但我鐘意

聽到d 好消息，成個人精神曬

-18 = 18層地獄

好撚正